政府研究4年的成果

屌你咩

個洞大左
個樣又趣緻
我覺得幾好

戇鳩

又用左幾多千萬設計

呢舊垃圾要研究4年 我真係屌你老母
咁既product 一個星期都起撚左貨啦屌你老母

睇 minions 睇上腦

研咩究 條街都冇垃圾桶

抄襲

職安方面新桶好啲
新桶打側開 舊桶要成個拎起
做死啲清潔工

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

舊版倒垃圾同煙灰都要成個拎起

新版設計：

重點係 研究四年
自己幻想清一次垃圾，咪知有冇問題囉
就算之前唔user friendly，使唔使用四年去「研究」

應該學支那咁，就咁一個膠袋

用咗幾多億做顧問費？

比兩個禮拜都整到啦

又益左幾多千萬比自己人?

屌佢老母

油番個洞下半身做藍色，似足minions，幾可愛。政府難得整靚野

唔係點利益輸送?
研究期間緊係有錢收啦

cute

公務員效率、不意外

成個都市廢物處理研究4年，呢個垃圾桶設計只係一小部份？

做咩用黃色，係咪違反基本法

研究4年？

咪又係送中

國貨

桶改會

香港開環球影城用，不過已經歸左支呢世都唔會有機會

垃圾徵費都過唔到

笑撚左

桶改會笑左

一日都得

之前政府發神經整到個口勁細

我記得有啲有接觸清潔工嘅人(唔記得係咩身份)
會教佢地用錫紙兜放係煙灰位
倒嘅時候就拎起個兜
都好似一兩年前聽過

有無電子野係依舊野到嫁

公務員成日吹奏自己精英，結果要四年研究一款垃圾桶。仲以為個垃圾桶可以自動焚化轉廢為能，點解唔諗吓將自己變成流動垃圾桶，咁咪仲有效益？
依個功積你哋公務員值得自豪

封哂啲煙灰位好過啦！

咁既入口根本唔會阻止到人將大大袋既塞入去 人地一係拎起個蓋一係就咁就放隔離

經過反送中風波
新款垃圾桶極可能係防火
點燒都燒唔著

可能係億

半日都可以

你咁講連登班公務員又會嬲架啦

老實講個設計真係幾靚

個垃圾筒口，同林奠個屎人頭size差唔多？

好多時見到煙灰缸既煙未熄

人地四年已經出到一套Minions 電影有突上埋畫
有幾複雜要諗咁耐

黃色政治不正確 四年後再交過design

想像到第時啲路障會好得意

舊新聞嚟㗎喎好似 之前已經見過張圖

認同既
但要研究4年。。。。

首先將用緊個窿整細佢,再推出個窿大返D既"新設計"出黎,你地有無覺得新野好用左?
仲要用咗四年設計.....

其實真係笑唔出

屌你老母，垃圾桶做錯咩？

4年

其實靚左

舊個個好核突

BTW，有無得告政府侵權

依家有啲係喺條燈柱度加個圈跟住就擺個膠袋當垃圾「桶」

diu

半日？唔使諮詢公眾咩？

係咪搞黃色革命 , 癲覆國家 犯國安法

公務員用4年設計=私人企業1個月設計生產
大家交稅就係養班垃圾

每個月出5,6皮糧研呢舊野

Design撚表示顏色如果深色番啲 會好好多

Dyson?

呢個係好好多,唔駛清潔叔叔姐姐咁辛苦!

俾返紫色嗰個我算把啦

幾分鐘都得啦
咪普通垃圾筒一個
又唔係有D咩特別功能

黃色垃圾桶+黑色垃圾袋

港共會做？

時間事少，聘請唔知幾多間設計公司先多油水

留意多啲時事，有諮詢都唔同持份者

上淘寶大把款

乜依家條街仲有垃圾筒咩？

留意多啲時事

國安法都冇

有諮詢都唔同持份者？
笑話，有冇廣泛諮詢市民？有冇廣告？

【理大成功研發 快速測試系統】
全香港人團隊花5年研發
香港政府$0資助

研究四年
以為智能垃圾桶有聲控功能

行街大叫「我要掉垃圾」
個垃圾桶會自動搵路碌到你面前俾你掉
仲幫你分埋類，消毒埋隻手
滿咗識自動去垃圾站倒垃圾

一陣燒左成個垃圾桶

真係研嗰team人應該得兩皮幾
高薪公務員係負責unun腳招標

垃圾桶設計的確有諮詢，你做乜？

屌
同minion一樣咁濟

有幾多人知，少人知咪失敗囉

不過港共有心做就會買廣告

日日播國安廣告

政府好黃

磁能線啲fd

如果香港真係有智能垃圾桶呢回事，當有人大叫「我要掉垃圾」，垃圾桶機械人正確反應，應該係走去禮冰府夾走一隻老閪，直送去堆田區。

太陽能電燈仲有用

OK 喎，個idea幾好

的確方便左好多
但4年咩科技咁巴閉

驚世巨作？

有北歐feel

唔係利益輸信都冇人信

之前個顏色似依家嗰啲

垃圾桶研究4年，份工幾好做。

搵一班垃圾去研究垃圾筒。

得罪講句 仲弱雞過小學生啲STEM設計比賽

自己友開D公司？！

———————————
⚠️請注意！五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

驚天地 泣鬼神

正苦夠哂黃

： 個口細啲->難左掉垃圾->掉垃圾意欲減低 ->
唔會製造垃圾->源頭減廢

完全係蘇格拉底級數嘅思維邏輯啵

Dyson X Minions
潮野黎，出左搬個返屋企先

個垃圾桶好黃

點解個口要咁細？

Dyson級設計
一個要十萬蚊

咁都要研究幾年？

但係錫紙兜係要清潔工自費
有時啲人有啲飲完嘢嘅膠杯
會倒啲水喺杯度等啲人丟煙頭落杯
咁清潔工就唔使咁辛苦

又駛咗多少億去研究?

原因：香港公務員

人地美國 Big Belly
太陽能壓縮垃圾桶
根本好正
洗鬼你自己研究

結論

無記錯幾年前先換過晒啲垃圾桶（大窿換細窿）
而家又換
Cap水cap到盡

新款打風仲會唔會周地轆？

真係好多冗員
水務渠務呢啲公務員就有用

應該係方便清潔工人收垃圾，外表都係次要

垃圾桶好黃，唔講得
我地出街實要依賴垃圾桶，唔講得
覺得有問題可以自己去設計比意見，結論：都係唔講得

100年之後嘅香港應該有

唔拖住黎做點出糧

其實可以試下搵啲出名的真/虛構人物傾版權可以美化好多

億*

求pin

個設計冇問題，但要用四年做啲咁間單嘅事

封左都會有人食煙架啦
你封左佢地更加周街食
唔好咁反智

好撚似樣

美學敗壞，陣間又俾陳雲開Post屌

屌

Wtf

我上初級SolidWork畫嘅都同佢差唔多
屌

用官僚既方式去處理呢D事就一定係笑話
正如政府既工程好講程序 但剩係講程序 唔講究竟有乜用 有D有新產品都唔可以用 一定要用舊式跟太公圖 有D現實已經係無用既野都要裝上去
最重要有時D屎忽鬼剩係講程序 連本身要裝野都無裝上去都唔知先ON9
呢個桶純粹改打開既方式都要4年先批到出黎

煙屎灰=頭髮
煲煙友=活髮醫生

呢d垃圾桶設計係俾路人掉隨身垃圾
後尾話d人成日掉家居垃圾入去,唔符合本義就改細左個窿
改細左又難掉入,同埋d人掉唔入既大垃圾就放係周圍
發覺改細冇用依家又改返大

pin啦屌

仲好
有個化寶爐

認真，垃圾桶有乜柒好研究？
識變形定識發電？

咁都要4年

btw，個桶大個左，俾人拎去堵路又難d清了

好耐之前話搞垃圾徵費要收起哂街上垃圾桶，嗰陣仲覺得會好麻煩，想唔到而家旺區一帶都唔會搵到垃圾桶

呢半年已經冇晒垃圾桶, 得返個袋

呢個就公民意識問題，本身唔係預你當垃圾房咁倒垃圾
無公德心佔大多數，不過黎緊大陸化
好快條街就好似大陸咁

pin this la diu

旺角有好多

名副其實的 垃圾 研究

換埋喲垃圾桶又可以多幾千萬

有無得告佢侵權

綠色垃圾桶

結果個個掉係地下

其實幾好係真，不過4年

香港有喎

咁大個桶搬撚死d清潔姐姐

用啲高官嘅樣做垃圾桶
相信好多人好樂意將垃圾塞入去

揾野黎做

....不如挖個lon掉入去

可惜係用咗4年呀

笑到我仆街

立法會垃圾收集及資源回收小組委員會主席陳淑莊指，第一種垃圾桶外形似卡通人物Minions，自己最喜歡

4年研究一個垃圾桶
呢程idea 唔話好4年
2年前都有啦

呢個政府再次證明真垃圾到一個點

程展煒！！！！

政府真係精英雲集

新桶仲keep 煙灰盅係咪鼓勵市民吸煙？

新版唔使抬吖嘛

係佢啦!自問真係唔會記得人名

唔係會陸續取消垃圾桶咩，研究黎做乜？

講個笑話

創科局

又係垃圾桶，正一垃圾
成個世界嘅趨勢係要減少製造廢物
要令到人有減少製造廢物嘅動機
但而家擺返個垃圾桶出嚟
代表呢個思維仲停留喺八九十年代
淨係叫人唔好亂拋垃圾
冇叫人減少製造垃圾

pin this

邊度
未見過

其實點解垃圾桶要有煙灰缸

唔理佢研究咗幾耐
個設計係幾有趣

有字即刻勁柒

設計幾好, 有時代感
黃色唔係講政治(應該都係有d 隱晦含意)
剩係計呢隻顏色好易污糟喎

個人好鐘意呢個款同顏色

會唔會有其他功能導致研究咁耐？

呢隻咪隔離開...

一堆minions 企喺差佬前便

dllm,just copy

高質

交咗咁多稅就係為咗整個新款流肛華

笨躝娜

都算幾靚 但四年先搞到出嚟⋯

Minions抄個垃圾桶

其實無未好
日本都無㗎

認真望多兩眼個窿好似無大到
仔細比較嘅話感覺同右邊原本個窿差唔多size
我覺得只係深色部分粗咗造成嘅錯覺

利申唔肯定

個設計意念同功能點黎先

流江華又整容

有傳媒測試發現，新款垃圾桶未能壓縮垃圾

Sosad 係咪正版BigBelly 嚟㗎？
強国A貨？

下 我記得之前啲概念圖好靚架喎

咩事變成咁？

我淨係想知用幾多研究費?

好醜，美感呢

銅鑼灣有

其實新設計幾好，幾順眼，仲係黃色添

不過設計四年就真係on9咗啲

隨時變打卡熱點

政府係咁架啦 一個月開唔到一次會 設計左又要幾個月審批 彈返點頭又重新黎過

一諗就好笑
第一日番工大家已經書好曬設計圖等招標
四年入面袐撈嘅祕撈、扮工嘅扮工
咁就四年

出 tender 聘請研究公司研究係咪需要換垃圾桶 - 3-6 個月
等人 bid、review tender、落實邊份中 3-6 個月
研究公司研究期 3-6 個月
返報告、睇報告、改一百次 3-6 個月

Draft 份新垃圾桶 tender + 改一萬次 - 6-9 個月
出 tender 等人bid - 3-6 個月
收 tender 、review、落實 3-6 個月
設計公司做野 6-12 個月
返報告、睇報告、改設計一百次 6-12 個月

落實之後請 marketing / PR 公司做 campagne 3-6 個月

4 年都差唔多

你想有咩功能？
usb叉電？5G發射器？
佢垃圾桶嚟架炸

一個月都俾多咗
使唔使4年

其實設計得幾靚

幾得意

連登仔唔使4分鐘已經改完圖

個撥款不如比連仔

隱喻 黃=垃圾

市政局80年代既設計已經做到

唔怪得民主退步左

4年嚟先設計到, 仲要抄Minions

除左垃圾桶 仲有回收桶要轉

聰明到呢

dyson？

老老豆豆倒垃圾啲阿姐都識放個兜做煙灰位
係唔知邊啲大粒話唔撚比放

推香港獨立 唯一出路

Push

雨革一早做咗啦